{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7020&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티호텔명동"
    },
    "text": "明洞と清渓川の間に位置するプレミアムビジネスホテルで、ソウル市内の中心地であり、ショッピングやビジネスに適した場所です。 チェックインは午前5時から可能で、チェックアウトは午後2時まで可能です。 27階の各客室からは素敵なソウルの全景が鑑賞できます。 ホテルは430室の客室とマルチスタイリッシュバイキングレストラン、ミーティングルーム、フィットネスなど様々な施設を備えており、ビジネス客やレジャー旅行客を満足させることができます。 乙支路3街駅まで徒歩3分の距離で、清渓川ハンビッ広場とギリシャ大使館も徒歩でアクセスできます。 ホテルは「Re:think」キャンペーンの一環として歯ブラシと歯磨き粉を使い捨て用品として提供しておりません。 駐車はロッテシティホテル明洞の駐車場が利用でき、宿泊客は1泊当たり5,000ウォンで駐車可能です。 駐車場が満車の場合、ホテル近くの外部指定駐車場を利用することもできます。 ホテルの宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを無料で利用でき、「he:on」ベディングシステムとスーペリアダブルルームタイプの宿泊客はネットフリックスを利用できます。 ホテル内にはハラールフードレストランSaffronとカフェコンビニ、ベンディングラウンジ、朝食および中華バイキングレストランが運営されています。 朝食はC-CAFEで毎日午前6時30分から午後12時まで提供され、価格は29,000ウォンです。 該当情報はホテルの事情により変更される場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保障されず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルは明洞と清渓川の間に位置しています。ソウル市内の中心地であり、ショッピングやビジネスに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前5時から可能で、チェックアウトは午後2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ホテルの27階の各客室からは素敵なソウルの全景が見えます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ホテルは430室の客室とマルチスタイリッシュバイキングレストラン、ミーティングルーム、フィットネスなど様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルから徒歩3分の距離にあるのが乙支路3街駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには清渓川ハンビッ広場やギリシャ大使館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場が利用できます。宿泊客は1泊当たり5,000ウォンで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊客はどのような施設を無料で利用できますか？",
            "answer": "ホテルの宿泊客はビジネスセンターとフィットネスセンターを無料で利用できます。また、ベッドタイプがスーペリアダブルルームの宿泊客はネットフリックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはハラールフードレストランSaffronとカフェコンビニ、ベンディングラウンジ、朝食および中華バイキングレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "朝食はC-CAFEで毎日午前6時30分から午後12時まで提供されています。価格は29,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 512
    }
}